THE IDOLM@STER綜合討論區[43] 歐皇世界存在論

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRAS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

事前登錄：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的Q and A
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK好似只加0.1%，即係無乜野用，建議KEEP住先
另外有SUPPORT MEMBER系統，即係除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，暫時D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料

Q：Live party開左房冇人入 / 我入唔到人地間房點算？
A：現時有bug，請用2ch裡技開房：開房選master以外的難度，等朋友進場後先改番；再唔得的話請解散重開

Q：容巴/雜巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post

Q：本家CG總選舉投邊個好？
A：緒方智絵里ちゃん

Q：點樣先抽到SSR?
A : 請尋求歐國四天王妃容雜水的協助

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表
加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

Million Live Theater Days
遊戲官網：

PV：

事前登錄：

100萬事前有最高限定SSR確定劵送 仲唔快D叫晒你既豬朋狗友親戚朋友一齊事前登錄

第6回シンデレラガールズ総選挙將於明天日本時間7時結束，請大家不要忘記將票投給大天使緒方智絵里ちゃん

票投未央
最後衝刺
手持貴票
all in mio
選情告急！

Q : 雜巴係？
A : 小薯

劉明

かわいい

新po留名

Lm

落紅

差劇場版就睇曬本家啦

係人哋經理人

MIO已經夠票

大家請投 楓 / 藤原肇(鬥牛)一票

又爆po

1-2miss左唔知幾多次,最後m+實戰都係1次都fc唔到
master直頭無fc過

雜巴(伊波朱夏P)

有棍,不了

Xenoglosia 呢

忘記佢既人設係imas 既話其實好好睇

屌你又勸退

lm

7:58分個陣 打到最後一首歌 計下條數得 19950分
即刻放棄最後個首入多場2044X收工

有棍，不了

ワケあって
元粒粒牙

聽講有D經理人會對手下JK idol出手

當機器人番來看有亮點，仲要以而家來說係超豪華聲優陣

勁

識揀一定揀千尋

又靚又有錢

有formula

臨急抱佛腳

啱啱睇返月結單覺得上個月自己真係太衝動
今個月嘅復刻同月限過左之後要斬手等3.0

一早過20000咪唔洗計數

聽住先

聽日個ＰＯＯＬ呢

講到復刻同月限一定過到咁

只要記住50 ハコユレ master=461pt , encore 103/114pt就基本上無走雞
打全餐master大約550pt,只打前3首就大約450pt,咁記應該相差無幾

紅巴你隻手再生左幾次

我都想睇返認識下765,26集+1集劇場?

今次真係唔得
睇到個數覺得唔可以繼續係咁

有種出ありす
佢咁出我敢超

我宣布 係度宣布斬手唔再課既
全部都係千手觀音

唔洗做野咩...

點會過唔到
今個pool都就過啦

駁唔到

有種出ありす 千枝

佢咁出我敢

ｐｒｐｒ

仲有套謎機器人（上面大橋巨有提）同xbox隻game送既短篇

好似仲有3集Shinny Festa?

認真，唔好課到要分期要借錢就可以了

回帶

係喎

你講起我就醒起雪步個version係完全偏心美希

回帶
錯圖自膠

兩張月限中邊張都唔傷心既pool咁就過去了
不過我絕對唔會因為咁而怪桃華

今晚仲有60石

未至於嘅
只係課到今個月接近洗突左份糧

要記住你還要迎接蘭子，唔好衝過頭

我好想坐凛個位

打橫頭向下訓係到

係喎...
唔記得仲有個六月新娘復刻pool...
不過呢個隔得遠啲應該頂到嘅

我等下年五月

ok,down哂佢慢慢睇

暫定會追返既得文香pool同芳乃

應該話呢個月用晒成份糧
包括所有開支
唔係課左成份糧

睇我今晚海底撈月

ＦＬＡＧ

留名

等睇表演

唔好坐咗我個位

G持

係

等巨巨撈完月之後過啲歐氣俾我

祝福你

same

有邊個想做我producer

忠告：借錢梗要還，咪比錢中介

先上繳自拍照三張

Send張閃虹的履歷表嚟睇睇先

MIOPP

我去考個試啫，點解我會「被製作」？

仲有呀咩對JK出手，對呢到個偽JK我只會出腳

今日moba最後的敵人好應景

張限定

有機會 點解唔去呢？
雖然DNLM EPLUS

又想做埋凜P

你#5唔係上繳自拍照三張?

叫咗班人再填過新列表啦
可能無人paste吧...

星期一就ot,真係好開始

有冇補水先

辛苦曬
需要散下心嗎

邊個得罪一巨巨

又希靈周子

禾無

原來我上一張中pick up已經係限響子
再對上係奈緒
好黑，唔敢課

無希靈
依家補返

無飛嘅仲唔去馬

係得一巨巨先敢係呢到提限____

要去second shot fes,不了

跟本唔敢貼圖

我睇到啲咩字

倚天大橋
屠龍一択
干將莫邪 容雜

moba依啲對白係咪冇聲?

公司彈性上班 你早走你本事

係有限度彈性

硬性上班彈性下班
即係OT冇補水

腦細：做完哂啲野你就走得架啦

然後通常係放工前一小時老細會俾extra野你做

Yes

睇唔明社畜間嘅對話
不過見到都辛苦

完了吧

岩岩申請左張信用卡諗住課金...

依家課金用唔到信用卡課啦...入錢俾幣商買日本itunes卡係依家最平既方法

學術討論
到底唔算出名嘅聲優
Eg青木
一場live到底paid幾多

JCB都唔得呀?

問題係唔抵喎~你匯率7個陣700蚊一pack幣商先收你635HKD

JCB答你唔到

今日銀行姐姐叫我再交另一張住址證明叫我fax
第一次寫左Dear X小姐
第二次寫左佢個名加電話
驚佢D同事嚇親

好少課金唔識

連登no絲

之前有巴打介紹hogame同288game，我就用緊288，銀行過數安全可靠

an機咩信用卡都得好似係

岩岩睇月結單,700蚊/pack
再望望acc個idol list,我個心穿左個窿

飯屋呢

佢係想講佢fax份野上面寫住Dear (銀行姐姐個名)小姐

咁呀

我android ios雙修

我銀包同個心都穿左個窿...

你想知？

你有大_唯

開始左兩個星期
得137張

希望楓贏
加蓮Co 3

搵份工啦

已經係社畜

高巨果然係巨
好多人脈

辛苦票黎

青木你係指志貴定琉璃子

緊係志貴

玩左幾個月都係手殘既新手留名
最愛俄妹，第一眼望到佢已經一見鍾情
不過到e家都係抽唔到佢
打活動打得好辛苦先上到20000分

Welcome

LM

超得嘛

有無抽中友紀？
你答我你有無抽中友紀就得啦

仲有25分鐘

非洲大草原歡迎你

慘

超得最後機會

俄妹

巨巨終於

好耐無見嘅渋谷巨巨

膠是派給扮新的人

即刻向巨巨請安

屌你終於出現啦!CFU

係傳說中嘅巨巨

其實巨巨係上幾個po有上過水一次
好似係

奴婢請安

每票都代表一份心意

歡迎

你仲有18分鐘可以超得俄妹

凜巨巨終於

各位記得換劵換水換冠

十連中埋友紀都唔出奇

盡咗力

哪有錢

去左睇陣動畫就有巨巨出現

假設

1. 傳說巨巨扮新人，常有既事
2.真新人

我買1

辛苦高巴風巴一巴了

個ID咁細點會係真新人

細細個就聽過4th全通既巨巨大名

我細細個就聽過巨巨個名

差D唔記得買水

THE IDOLM@STER /STARLIGHT STAGE [9]CG/SS: unlimited slide notes

渋谷凜
3 個月前

起底

考古學家

巨巨再勁D可以係咩

只係得咁多

係咪要拜一拜先？

ging啦你

唔係應該要超得俄妹咩

個位rin巴 應該唔是高登個位 好似係

...

大巨巨說不是,就是不是

做咩姐你

巨巨認證

之前記得有上過水

+1

投得57張...

得罪巴打,一招限_箭, 千兵萬馬來相見

伊波朱夏(腐)

原來如此

我都有d印象

同樣係俄妹P
有對抗意識

mika係三巨頭都唔識

diu la

我只係一個抽唔到要肝既非洲P

千萬不要做左手角嗰位的P
多多錢都唔夠用

佢俄妹p

中意就超得要咗先
蘇州過後無艇搭

咩係超得 真係唔知

高橋李依我老婆:...

Last min

2500課金石買一隻自選恆常ssr

我以為我幻覺

完了

好想睇下巨巨の交情嘅故事

超得係用有償星石,即係課金石買一張十連卷
買完仲可以自選老婆ssr一張

等我問下佢先

十連送自選恆常卡一張

俾2500有償石換一張十抽券
就可以自己揀一張非限定SSR
不過我打完呢個post已經完左

最後1次單抽
白信封
算啦都預左

好想比巨巨carry一次去睇LIVE

下雨的晚上想起你了

投票結束

上坂?

唉屌我發現原來我做功課個禮拜有兩日無投到票...

28票s(mile)ing同ラブレター...好想死

藝人出演費查到d資料
只可以講餓唔死

原來有d咁既野 唯有等下次

no...
我bb..

同TVB個啲比呢

俄妹？

雄馬

我都有一日冇投 諗唔到係邊日

爭扎？

高巨 抽卡如何

咁好過TVB同大部份香港藝人公司既

出外地演出定響日本本土先 雖然我都聽過環境係點

集氣中

想問有無得摩牙
好有興趣
不過講得先啦

出show個啲當bonus 啫
平時都有收入嘛

高巨巨抽個陣講聲，等小薯吸下歐氣OK？

海外同國內差唔遠

高社長想中邊個

ざわざわ...

講緊CV喔...

胡c fu?

咁娶佢地返屋企好似仲好

ああああああああああ

花邊

當初我都係咁射歪左常駐友紀

好歐

好慘

高巨一出手,便知有沒有

單抽

點解會咁勁

充滿歐氣

天生歐洲,終生歐洲

跟抽白信

高巨好神

食屎啦.....

十卜

55

又唔係限…唔好咁啦

唔好咁容巴,OK?

反歐洲人教主 大橋彩香

射歪仲要俾人鬧好慘 你地根本就塔利班

呢鋪我G持容巴
射歪慘過唔中

信徒25965號 紅字男USER

Can I john ?

中SSR既都係鬼

教主係差不多齊卡既歐洲人喎⋯⋯

紅巴都係差幾張既教徒……

你地全部都係鬼

呢個po 啲巨巨各有所巨

同大天使比差好遠
我啲常駐絕大部份係重覆

大橋巨：寡默的歐王，手下有妃容等人代為曬卡，無需自己出手

高巨：無論係先行定lv，只要佢想就會有飛

跟風抽兩個白信封

因為我抽唔中

我只係唔齊卡的小薯

有冇巴打可以預計到下次有俄妹抽會係幾時

你好似中過飛？

如果呢到公開卡庫既話我相信你一定係第一個俾人摙死個個

好難估
因為佢恆限都出過

咁中飛係開心d

俄妹恆常張卡長期係個pool到
你夠歐的話幾時都會抽到

all in 月中dum波鐘卡池

9月份應該會有超得
總之下半年至少會有一次超得，到時你再揀俄妹is ok

限定復刻都過埋 cofes限對上一次又出埋 巴打可以安心儲錢儲返一年

我不懂你說什麼

可能3.0呢

萬惡既第3輪

你懂的

第三輪的先鋒到底會係邊個

agger
冇幾耐之前我好似見過大天使話恆常爭3隻就齊
之後出多幾隻應該都係10隻內

智絵里

有俾錢㗎

戰爭だな

唔好美嘉
cy爸爸我唔想死

柚開始附近嗰幾隻開始冇抽過咁滯

單抽埋餘下一千粒石剛好剩60有償

下年再見啦友紀，i always miss you

美嘉3.0應該出恆常啦掛
逼死美嘉P

大家個個月都有俾幾千銀月費,但點解呢邊就咩都無

な....なに？！

你死啦,中友紀

我話口未完樓上又抽中友紀啦

新人要單機都幾慘

cfu。。。

算啦我都預左今期pool抽唔到

各路大俠饒命

某位巴打記你一世

恭喜你,不過小心d

10連2張SSR,限友紀,是旦一樣都唔得掂,你中晒2樣,好難唔單機

睇嚟你都係玩PA隊算

逼害新人

大家唔好諗到我咁衰啦...睇化左啦

你們唔好嚇人啦

不過你要小心你背後⋯⋯⋯

心中有條刺

要乜有乜得雜巴同w巴做到
上次夕美都灰心過一次不過無今次課得咁多

你落左地獄 大橋巴都響天堂飛落來搵你呀.....

蘭子美波

墮天使

抽到啲乜是但啦 刷下機飛盃咪算

首先要有先得架

見証歐洲人的誕生

抽唔到打飛機就有份

你剩低打飛機咁我地就連飛機都無得打

大家一齊轉做mv勢

連碟都無得捽

有先得架

你還有共通服

仁王好難玩

由你把口講出嚟唔成立

Lipps p同ng p仲可以買衫著

立花個妹又幾好 成日去東京搵佢家姐玩

Btw立花巴記唔記得佢是咪有個妹已經嫁左

仲玩緊P5

經過今次教訓，下次唔追限了

多謝咁多位聽我呻左咁耐，人間有愛美

發現返鄉下時有一日唔記得投樂曲總選舉
SHIT

原來up錯左張雅典娜

2016最佳遊戲

識做一定做放符開槍嘅卑鄙外鄉人
高巴就嚟變三蒲巴

追限真係有愛先好追，唔係真係多多都唔夠玩

你已經得到了世界 唔差在個票

坐等楓唱恋風

中文版今年先出
二週目緊 睇下拎唔拎埋白金

友紀係我第一次課咁多仲要追唔到既卡

已經失敗過兩次

妹花(s)好似都未嫁

巴打加油....

我終於明點解高巴又去美國又去日本
因為佢就係William

乜撚野

無重複,ME對眼呀

咁可能記錯 唔知邊篇blog講結婚

咁少嘅

標準常務P

三蒲安針，William
講下笑

仁王

唔記得佢叫William

等睇膠巴展示box

13年嘅事
我仲未接觸呢位好女仔

希望訓醒覺會忘記晒今晚所發生嘅事

屌見到日日都有投更加唔明點解上個禮拜個七天登入獎會冇左回水啊cy

比我想像中少

下個pool等緊你

我唔會中伏

你睇佢每年生日個幾日 d post先最好笑
頭個年仲寫佢老母叫佢搵個男人嫁左佢 近兩年佢老母已經放棄左

又係時候燈下期出邊位

一提生日心口又痛
其實講真佢要搵一定搵到
我其實好鐘意呢type不過唔FF做老婆
個性又應該唔差

倒轉 佢個性我諗堅係差 唔係點會冇咩fd 真毒

如果講性能上，我抽到既都唔錯

btw Fes唯係我唯一一張抽返黎既Pa SSR

收到風有人10抽2ssr仲要係限友紀

你唔係專登去抽嘅話 啲member真心唔錯

不負責任估
Cu:加奈/忍
Co:千枝/軍曹
Pa:巴/光

投完

高巨巨應該係呢到唯一一位敢曬卡庫既巨巨

今個post title好貼題

曬完就知我唔巨啦diu

moba430票全投楓都唔巨...咁應該無人巨了

Moba的話課長係千千聲咁投既，次元唔同

TL度冇一個楓P唔是四位數

呢到三位數都唔多...

響地獄等你

印象好多金聲優都話自己細個冇朋友

上面係咪有人10抽2SSR中友紀

自己睇post啦，再bin我c拉埋你落地獄見大橋巨巨

口水多過茶

東山大法

我諗係廢事d人起佢d fd底

但佢唔止細個咁簡單 應該話佢係咁多年睇過既聲優入面最明顯feel到係毒撚既人

但又去做團體idol

當年佢做惡役 同埋冇記錯過左咁多年個隊野得返一個人係仲有聯絡

佢嗰種似平時唔出聲但一叫佢埋位就停唔到口,high大咗嗰隻

下雨天冇獎問題遊戲

唔google 淨聽聲估係邊位im@s idol唱

本身知道的唔好爆

我諗好多女性唔會鐘意太元氣ge人

KY東山

打陣機一返黎又閃盲左

東山好慘

佢以前似太掛住讀書,無咩同人social, 一開心就想拉埋人地入個atmosphere

投完票

白信封...ＳＲ

但係佢Ｄ技能係而家呢個舞台99％用唔到

到底我幾時漏左...

睇住佢出道上一線佢好似好多小妹妹認佢做家姐

但東山好照顧後輩

因為自然過去，更懂得對人對後輩溫柔

一巴同我一樣漏兩票

上星期聽芹亜 佢話東山知佢又有主役做 仲興奮過佢呀媽

其實做得呢行, 都係有少異常

聲豚異端呀你

gla_ _ _ _ _之後呢個妹妹已經完全攻陷

早見是異常地好

我唔係豚

收兵

清泉

其實呢到係咪好多人長期moon住隔離post

追po都冇時間

早見(未im化) 完全唔似會做二次元工作ge人

隔離係?

頭先無睇呢度1粒鐘

已經多左10版同2個超級歐洲人

仲有乜時間moon住隔離post

其實牧野由衣係咪想做歌手多過CV+anisonger？

我諗佢事務所都計劃減少二次元方面既形象

岩岩香澄無拿拿召喚隔離post既人

定位係歌手

但係銷量

奉仕部？

生意難做，競爭太大

無記錯的話佢係CD型歌手...youtube睇過佢兩條live片都唱唔出CD把聲...我咁講唔好插我

maaya已經係

以前唔差嫁 係轉左公司之後好似冇咩聲氣咁 都keep住賣到千零兩千

但佢唱live都好聽 唔同早見個隻唱live =CD既痴線級

NHKにようこそ！係咪最紅個期？

但aria嗰幾首cd聽得好爽, jpop界出面無人會接觸佢,anisong界佢d曲風又match唔到而家d番tie in,新一代聲豚又唔識佢,佢又唔係偶像派...

而家拍埋Ｄ一線度係包尾

i mean佢最紅個期

而家講包裝多過唱功 佢就係少左呢樣野

最紅個期應該係aria 2007~08年？

唉

係
06果陣最出名
keep到09左右

真心正係睇依1個post都唔多追得曬 次次一入黎多幾十頁

想問練習卷可以點拎
唔消體力打歌

一日3張

chatroom 嚟

每日3張用完就冇每日reset

最近聽牧野由依首ふわふわ聽到耳仔高潮...就黎壞掉

有無啲類似既女毒可以毒死我？

佢d歌女毒ge經典

こいかぜ【ORT】

其實好多06紅嘅聲優都已經唔見哂
例：中原麻衣
由依而家仲keep住做令我覺得佢真心愛唱歌

.........

之前揾西澤 唱op,我心諗又唔揾返佢唱?

當初NHK個陣好鐘意牧野由依唱もどかしい世界の上で

跟住聽左一排佢啲歌就棄左...最近偶然之下聽到ふわふわ又高潮過...

個個年代應該要搵返魔法老師張聲優表一個個咁數

drrj放左風話就快出4th碟?

間唔中出下咁, 反而男cv生存週期長好多

咪係 其實係好可惜 但西澤又唔算話唱唔到個感覺 所以都算了

コロンビア錄音都係一般，枉佢仲係做黑膠起家
Aniplex個D反而岩聽D

佢點都要ssa做之前出 唔係就冇機會出

真，玩開乙女game啲男cv嚟嚟去去都係果啲

堆ORT始終都係升頻升出來係差d 但佢成team人對imas好有愛是事實

仲有特攝可以撈

味精

可能因為大部分都唔係賣樣
同把聲都唔會點變

Agger

但佢本家個堆係好聽左 入耳舒服好多 雖然都係怪怪地聲

女cv把聲變得好快

呢個係年代問䞼?

下野果啲就黎40歲都仲有得歌手出道

06可以踩到16年既應該得D 17歲教成員

我諗都係 以前d錄音設備冇而家咁好 動畫碟又hea做

講起__碎堀江bb算係由細聽到佢大把聲都無乜點變...

上次青春紀行個啲oped我仲loop好耐

做足20年都仲係17歲

d bass

把聲真係好襟，不過都係個句...祝福佢快啲結婚

???

御三家另外兩名其中有人黑化咗,另外一個娶佢好大壓力

油咖哩，唉

之前斷埋曬啲無聊位
依家終於fc

my waifu

周子呢？

post 錯

超能力個MV真係搖得好誇張

社畜揮手區

又格劍

Very agger 當初我有諗過讀心理都係想知點解自己咁癡線同人哋點解咁癡線，雖然 我讀唔成
Btw 高社長

我覺得返工真係好開心
係咪呀哈姆太朗

唔係鬼上身都好難講得出呢句野

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

嚴禁一朝早就放J圖

當年tawawa為星期一一大朝早就要起身返工既社畜帶黎無限希望

要出火嗎 producerさん

有棍 不了

dirty

夠喇

？

主席我要求偽jk議員離開議事廳

接納

和議
接著落黎係男人的時間

前面講起中原麻衣
其實佢係咪已經退左休
好似好耐冇見過

社長早晨

你係咩 ？

美優可能係CG入面最適合婚紗嘅偶像

一朝早釋放哂啲混沌人都醒神啲

下流

岩呀 你慢慢做

好多哈姆太郎

早

配配角多

文香真係好正哦...

smoke weed everyday

召喚儀式

當年睇舞-HiME識佢
原來已經超過十年前

FBI....

好危險 ....

LLC
好在莉嘉唔係Loli

好多LLC

這兒需要淨化

等我凈化呢度啦

ML的廣告幾正

左上

星梨花有什麼問題？

唔知暑假出唔出到

btw除左琴葉同德川其他我未認到
好似有erena同所惠美?

大天使巨巨唔洗返工咩

剛剛完左一單大野，可以瘋狂地蛇

你唔好諗誘惑大天使
大天使對大天使好專一

伊巨巨有棍，不了

屌你咩？fb上唔到。。。

你唔係基到想我放碌哦煎煎上黎呀嘛

るる有哦煎煎

冇問題

上緊堂 好悶

走堂返屋企打飛機啦

多你兩個
真同真壁

搵到埋可奈同星梨花

呢兩個一定啦下話

左下數起第3個 周防桃子

llc應該要識

垃圾FB唔上都冇所謂

imas loli黎講我覺得星梨花最top

你當ありす死㗎

我不是LLC喔

當你識搵loli 去互相比較既時候 你已經冇得救了

社長最高

兩個揀一個既話....唔

俾依度d llc傳染左少少

ありすprpr

みりあ、薰、仁奈都好正

千枝

復刻完左大家就唔記得ママ

千枝冇人權
利申唔係llc

佢地抽到哂就梗係唔洗記

利申非llc

Me 行得正企得正

同ママ玩夠開心完就搵第2個 llc 係咁

諗緊下星期飛唔飛3日大阪hea下 反正到宜家都未放過假...

幫佢食哂佢

咁不如下個月先啦
現地lv

排名同個pt好接近

諗住同fd去hea下+打下三國志大戰就算

第二隻金飛機杯

收小弟一拜

計錯數添

最慘係想追到中但嗰個月負擔唔起

fes果個月仲慘 唔知點分配

施主

銀盃,仲要係9千2
靠M+6百幾combo個分

而家既我
覺得好冤枉

DA弱無計啦

臨換前抽多10抽

fc到就穩金盃,但正係練習fc過1次,實戰瘋狂1-2miss次次炒唔同位

其實只有一隻fes周子冇deep冇SB既純色Da隊M都拎到120萬分
夠拎金杯

連M都FC唔到既我...

不過後尾都越打越冇心機

今次M要fc的確係有啲難度
計埋練習券我好似打左十幾次

我都係勉強FC到一堆26，好多27同打後都FC唔到
不過覺得打得多會有進步既...下次打公演活動爆粉絲個陣再練高lv歌先

唔好再提27
而家見到首歌寫lv27就燥底

我今個月退步左好多,一堆miss,唔知係咪入左倦怠期
等公演先再認真打

所以我好驚下個pool 爆死， 我準備左200抽， 中唔中真係好難講

其實我尋晚海底撈月中小悔

dllm

ALL MOTHERFUCKING EUROPEAN

最後都係fc唔到 m+

無erena喎
不過左下本家既菊地真竟然認唔到

竟然係個活動完左先出個unit 名⋯⋯⋯

fc唔到都392

佢打M個分都吊打曬我地全人類

飯都唔食趕2點前打多15場拎250石
如果放棄一排單抽好似抽多20抽都仲未死得去

認真,是但1張pick up,邊張都好啦

幫google賣廣告

已變哂卡post

請善用block功能

題外話，部nexus手機聽frd講話唔對路喎

你見唔到個post嘅標題咩

對上嗰兩部
5X個spec麻麻地
6P huawei狗也不屌
pixel買都買唔到冇留意

唔明google想點

活動期間活動歌冇一個難度FC
活動後仲要打多十幾次
同埋靠overload先叫做FC到
我覺得自己係零

明明係親生仔⋯⋯⋯

活動歌m+瘋狂1miss揮手區

活動期間打極都fc 唔到
頭先打1take ko

我覺得我......

命運....

活動期間1 nice俾飛鳥救左
不過嗰隊落左飛鳥同ae86仲要係打最差既Pa groove
結果個分只係高fc M嗰次1萬左右

放lunch

岩岩打3次,落左外掛,但好似實際上無靠外掛都真fc到

以為星梨花隔離係,認錯人
我冇諗到本家會係埋入邊

結果今次event呢度好似得雜巴同鈴谷巴可以真fc m+?
(如果我冇追漏post既話)

唔知關唔關佢改左掃判定事，感覺連w巨同雜巨這些平常輕鬆m+fc的人都被1nice/miss困擾

命運

8ee 表示輕鬆
真係好撚勁

得雜巨巨可以輕鬆fc m+

新嗰3首全部SSC
不過連佢都話みく嗰首唔係27

我都係差果首
果首完全係29

唔好笑啦,我依個月先開始認識本家同ML

罰你即刻睇一次本家動畫

本家一定係睇雙子咪啦

今次活動m+最接近fc嘅一次
原本個nice俾overload救到
跟住後面唔知邊個位斷咗

第1個掃基本上已經無問題
第2個掃衰自己左手唔夠靈活,間中過到,因為判定夠鬆
但過到就炒其他on9位,炒足咁多日

本家動畫某監督係真P,佢既真回一定要睇

係,唔止最開頭癲,印象中後面有d連打位都算難
27條毛

本家睇咗兩次

返屋企打算劇場->26集咁睇

睇左tv先睇劇場好d

係
動畫版慢慢上好啲

oh...因為見有ml所以想睇劇場先
遵從大橋巨吩咐

巨巨の教誨

原來已經派完卷
岩岩派完依加咁燒300水,覺得好浪費,早知琴晚打

唔識打毒茸真係好可憐

又俾雜巨巨希靈

一日爆一個post

72

藍子:幹

ml 入坑一定係睇漫畫

live呢

千早bb

live幾乎冇人認到

呢d 唔洗講啦

基本認人推介呢幕

係咪有首叫咩blue syXXxXXX?
淨係認到愛美

Blue symphony

我係睇漫畫

青い染まる、音の行くへ

Live 鍾意呢個ver.

我記得超會議有兩家合唱版

冇琴葉

係咪同楓/幸子一樣好難係live見到佢

得返1支水

抽得 大家抽唔到既友紀小梅應該留曬係到比我抽

第20抽無花邊有彩紙
合埋左眼無睇有無load

雖然係無愛個張,
滿足了 60抽見到算係咁

我摙死你

拎你單抽出個張限杏黎我即刻同你交換

同埋你

我用限小梅同你換OK？

support

都得

真心兩張更想要小梅

借d氣黎吸下

其實無左張9秒中mio會低少少
但個天要我組pa就照組啦 差張sb就齊腳,全屬歌3色隊可以收皮了

你地捨得咩

恭喜你中新卡

哎喲

好靚

PA隊算啦

58分瞄撚準備

留名睇表演

原來me扑晒成個post

會戰勝歸來

唔覺，btw博左先

天使巴gbf add知fd ok?

禾呢

你唔會block到我既

如果deep個技3色隊發動到就好

我戰力唔過5萬既小薯嚟，你唔介意？

遲早會出

me 65 rank小薯

2minutes

LLC出動

白信封，完

水巴我一直係你好朋友

Me 50 rank little potato

可以pass

屌你老母臭系
莉嘉
復刻桃華
小梅
今次依張

逼害llc死全家
好彩我唔係llc

屌...

fbi

咩黎 返緊學

じゃんっ！

かわいい

想問下抽中限友紀既各位巴打差邊張？想同你地交換

一開就話開tour 鬼唔撚知咩 有飛先去到嫁 屌你

恆常友紀？

FBI又黎引蛇出洞

dllm我最L想要個幾張你好似齊L曬

ちひろ暗示要大家往死裡抽

終於輪到Yui主場…！叫做得返個安慰獎

關我撚事咩

唔抽

超得名單+1

大橋巨有飛喎

兩位加左麻煩話個名嚟聽，驚認錯人

好吸引張新ssr...

新歌radio happy

辣殺技
但mv性能爆曬燈

好呀我同你換

白い雪が街に 優しく積もるように
アルバムの空白を全部 埋めてしまおう

こずえP突然の死

不了 遲早會中

等有聲帶先超得
但我冇CuDa

跟住兩首歌就係肥達>楓了

會唔會今次tour玩突然加聲

套衫同限杏個套個feel有d似
我好食依套
不過超得應該都係會千枝,愛行先

1抽藍信封以為ssr又比假希望人

出由貴先

咁惡

應該唔會既⋯⋯⋯始終冇歌

ALRIGHT*
明日はきっと幸せ

究竟係隻驚執柒左先定有肥達先

繼續等限みく復刻

完全新曲 一場一首

Add 左

叫一ノ瀨志希

追風同one life

免疫,繼續等

蘿莉小妖精突襲

死得甘心，死得漂亮

之後出第二輪既角色歌

Add

其實會唔會係椎名豪唔肯比戀風出嚟

好在唔係LLC

60石有loading

終於到radio happy

有得佢唔俾架咩

悪くない...

天使巴又中

いい…すごくいい…

歌嘅版權係歸作曲㗎
除非bandai 同佢deal個下簽約令佢無得sax
好似係

佢不嬲咩狗屎垃圾都抽到中架啦

下次Pa係夕美/仁奈了吧

請巴打用詞小心啲

佢係屬笨大，基本上佢作D咩唉媽屎歌曲笨大都有權用架

應該唔會既
如果真係咁樂曲總選應該冇得俾人投

夕美
仁奈

澄清先，我冇抽

係某個痴線佬既圖
我估這裡應該有人識佢

呢張遊佐都係冇之前協力跌嗰張咁魔性
騎乘位....

單人8000萬fans

好快有こいかぜ（シンデレラ楓ver.）

唯27lv

條友成日twitter曬fans數，好難唔識佢...

有無巨巨介紹下邊個巨巨

之前モバマス個張魔王

又係27

邊個嚟?
我真係唔識

急不及待14號

未打
未睇
但係已經feel到有少少燥

發現原來係蘿莉三連擊...ママ>こうめ>こずえ

最近啲27歌都好伏...

首野都叫27 咁evo 都有27

市原家之闇

之後到千枝 唔會放過你班llc

幫你改左少少野

免疫

llc rip

易唔易得過lgh

笨大又狩獵LLC

支持笨大繼續出LL
我免疫

くそ親はOね

澀谷凛(Cu)

moba 張十時畫到成個kirari 咁

Moba又迫我俾錢

_, _ _

巨巨之言不能盡信
(次次都話M+易過M)

今次冇講 今次難

最多咁樣

未打唔知

下面逼到...

好似係limited,大不了抽曬345張先出

__ ! __ __ !

不過首歌同楓さん完全唔夾

邊個歐 邊個巨
一句就睇得出

愛梨

黃歌得33.6萬分
覺得有少少對唔住張卡 ...

ME覺得愛梨唔會拒絕P既任何要求.....

仲會自動脫

我想同愛莉

Moba的補底係好偉大的發明⋯⋯⋯

對了，有冇人要我剛剛中嗰張mio

繼續抽

上面啲人好dirty

p 既黑暗 唔好學X_X

愛莉咁正都唔識欣賞
你肯定係LLC

愛梨同愛莉兩個人黎喎...

愛梨同愛莉都一流

LLC自爆

我唔係呀
唔係呀

張アーニャ有興趣d
志希

咪係,鍾意愛莉既似LLC多d囉

me得美波同志希

自稱PAPA既 LLC

你講緊乜
我聽唔明

同我換限法國妹

Ok

係喎，pa剩番喵森同仁奈
其他2個好似得番肥達同楓姐？（唔計新歌）

咁快又推完一個post

下個po 係咪叫皇天擊殺蘿莉控

佢咪杏cv囉
做咩

五十嵐愛莉

聽唔明你講緊乜

笨大蘿莉三部曲

「第6次總選拳會戰最終日！ CG們以血洗血的結末」

fgo係時候改名新田美波(落敗)

c.c.cgss+fd may?

6packs，我一定係零

小薯喔

大橋巨出先就用大橋巨嗰個標題

G持擊殺LLC

韓版搵兩個演員去 "cos"
卯月同凜

唔好貼，絕對唔好貼唔該

至少都要搵返日本妹cos先可以考慮下睇唔睇佢一眼

韓國雞隻隻都一鳩樣
Cos條毛

你見我都識做
無po圖無比link

唔係cos
係"cos"

侮辱

上完一堂推左5頁

返屋企睇下先。。。

唔睇相
我都覺得好不安

求link
睇吓有幾慘不忍睹

有無人黃位/全屬位放友紀
add下小薯好冇

twitter 搵@idolmaster_kr

幹 我到底看了三小

點解你要咁做
今晚我訓唔著咁點算

成班中伏

貼卯凛幫巴打洗眼

岩岩睇左，又唔係太差既....不過太重G味，

重有凜塊面唔夠西

最後

訓唔著可以睇愛莉

更加瞓唔著

我聽唔明你地講乜

已經慣左俾人西面

話說無mio
連泡菜都要希靈佢

980
我唔是LLC

希望下個post可以淨化哂呢到啲LLC既心靈

No la

強烈建議所有mioP到泡菜領事館抗議嚴重傷害mioP感情

新post

THE IDOLM@STER綜合討論區[44] 笨大蘿莉三部曲之皇天擊殺蘿莉控

鞭屍版要求更正我既註解
我對有棍既冇興趣

いいィィィィィィフヒィィィィ

拉

曬

你

班

個

雜巴

去

吔__

BL

大家都應該都擁有llc之心

ありす

島村卯月世界第一